［選舉來了］民建聯係東方登頭版廣告 叫人賣斷東方呢支持政府起公屋

網傳政府已決定撤回土地條例⋯
好快會公布消息⋯

一票不投民建聯